如何搬走雲石枱？點拆呀！

拆傢私一問，屋企有張雲石造嘅櫃，但想整走距，夠竟點樣先可以拆走距

距離

搵人拆

可以揾咩人？

係連登開post:
搬細野,一小時可達300

𠝹機

唔要就落五金買把10磅大鎚打爛佢

利申，打拆佬

下你認真架

圖？

點會唔係咁拆呀，唔打爆邊個有本事搬?肯搬都收到你天價啦

問題係你想點拆？
你個廚櫃黎？
要唔傷雲石拆走難度好高
如果本身係唔要個櫃既
搵人用個鎚扑爆哂佢搬走

係電視櫃啊 直頭想唔要了 好啦唔該你！

好啦

距你老母咩 字都未撚識打

你點搬入去

你… …俾機會你重新問過。

好明顯係師傅一塊塊堆砌出來的。

其實我都唔記得了 唔知係咪十個人枱入黎。。。

post上fb免費送比人，自取